葵涌廣場現黑心書店 少女店員稱有「售後服務」

每到暑假莘莘學子都會四出撲書，為新學年做準備，惟不時出現黑心書店劏客事件。日前有人上載聲稱葵涌廣場黑心書店因涉不良銷售被警方上門調查照片，引來網民分享場內買書遇黑店經歷，網民指在店員壓力下被迫購買，沒料到付款後竟有少女店員反問要否加「售後服務」疑似代替找錢，大嘆「世風日下」。

日前有人上載聲稱葵涌廣場二手書店因涉不良銷售，店員站在一旁接受警方調查的照片，質疑是否有學生陷入暑期工陷阱。

其後有網民透過fb專頁分享同場買書經歷，指日前與同學到場，即有少女店員以三折價兜售，惟到書店後店員快速把書放入袋「睇都未睇計都未計」，就開價1700元，網民稱自知「中伏」，惟因被店員圍住只能照付。

他指交出2000元等候找續，竟有少女店員反問要否加「售後服務」，對方稱只需300元就可以，即剛好是應找回的金額，網民指他們沒作反應，最終女店員改為留電話「話有興趣揾佢」，但該網民沒交代售後服務說的是什麼。他質詢「以前買書都唔會，真係勢風日下。」

其實上月亦有網民表示其升中三妹妹到葵涌廣場買書，很快就被人取去書單，店方以約七三折賣二手書，要求她付1200元，惟其後稱「未執齊」要求她翌日返回取書惟拒開收據，網民指家人獲悉後即到店要求退款，店方拒絕又不讓檢查書本，最終只能到警署報案。網民指「差人話已經係今日第3單」，又稱遇上有關情況警方很難插手，他又勸學生「不要幫襯呢d無良既二手書局，想慳錢買平書，不如試下去ig或者用其他app搵書啦！」

有人指葵涌廣場每到暑假都會出現類似的二手書店，提醒學生如遇兜售不要貪便宜，最重要是不要拿出書單，以免被搶走後難以取回，若一旦出問題，則建議學生們不要怕事，堅持不付款，或可報警，「只要警察到場，就可甩身」。

本報正向警方了解當日在場內的調查行動，暫時未獲回覆。

咁抵屌

搞到我都有D想買書

搵日出葵廣扮下學生哥先

thx for sharing

影張相 就得。 仲搶書單

300

抵玩過ptg好多

咩售後服務

屌你做雞做得咁特別

不如直接比2000屌佢

錯標題 良心書店黎 300/Q

有無人即刻落葵廣影相

圖

黑咩心書店 直頭良心啦 300蚊MK妹

迫不及待好想挽挽了

包書啫

Moto 屌肥閪點算

補習

正阿300 1q 良心書店似要去試一試

三百蚊包書

買書都有特別服務

$300 可能淨係打個J
不過都抵

日本書店文化進入香港

買書有拆

如果未成年,打J犯唔犯法?

國家說十八歲就是十八歲

放工去葵廣 拎住300入書店

曲線賣廣告

想迫爆葵廣咩

畢左業十年都想去買書

賓周都損

Moto discuss?

求地址

邊間

遲10年出世就好啦
好想返去讀書

黑咩心呀
明明就良心書店

果D係暑期限定書店（由其他正業鋪轉換形式），所以去都要小心D。

hj2q

2000蚊學生妹

$300 渣

上圖為被捕時比阿SIR逗

法官大人

抵過ptgf好撚柒多倍
300 1q屌後生女抵撚到喊

計300蚊個
一次過屌哂咁多條學生妹都好撚抵

掃黃

小心唔夠16

揀緊女

嘩 點忍呀

好想屌呀 班警察收工一定自私屌

有咁既後生女就算300蚊得打丁都好良心

宣傳易

其實佢冇話售後服務係乜，分分鐘係佢桶你屎眼

一次過比幾千就同一時間屌哂咁多個 一對手揸十幾對波

屌你正呀喂

利申非gay

等我拎份reference list 當書單去買書先

學生妹企街 $300蚊屌晒咁多個 諗番都底

出下葵廣先

幫埋碌鳩過膠

[突發]葵廣開始多人！！！

幾時到匯景個班

話時話觀廣有冇

三百蚊過夜

觀廣冇啦 成人商店就幾間

觀廣無
近期匯景個班女個個短褲
早兩年班mk賣書童西口西面
我擰斜面唔應佢仲撞鳩我朋友

300抵屌！ 葵芳廣場！ 香港既良心

300學生妹

300蚊想屌

你班青頭仔真係多幻想

三舊？㩒定兩三千過去先

組隊

人地問駛唔駛包書 你地會唔會撚太多

洗書店團

勢風日下？
記者係咪文盲
點解咁簡單嘅錯漏都可以出現

堅係有就良心.
但留電話 有撚用. 昆人多D>

唔信

係真直接出去做雞啦，仲點會賣書

$300 最多咪幫你打飛機 , 唔係以為有得扑下話

售後服務是捉黃腳雞?

係唔係唔打先

邊間好想瘋狂買書

再唔係問同學借/返學校攞都得啦

我出親匯景都成日比D偽韓MK妹問洗唔洗買書

好想試下葵廣係點

有無巴打可以試下然後俾report

今朝見tvb驚入鏡

葵涌廣場二手書店

無相?

邊個位?

乜肯定左係掛野啦咩

屌你老母，邊間呀講啲唔講啲

服務性行業

呢個post 零負評

點解比人圍住就要照比錢

成日都聽到依樣野

究竟幾時先學識

比左錢就點都追唔返

不論自己幾有理據都好

所以覺得唔合理

千其唔好比錢

細個買書一定買2手書
啲書商每年改兩隻字就當新版

學生妹 $300

點解我讀書買書嗰陣冇

碌大黎望好豬下喎, 蓋ching

東張西望

係咪送貨呀

個新聞分分鐘就係書店佢地傳出黎既, 用來吸引D人去買書, 至於售後服務呢樣野, 只不過係比你們呢D咸濕仔幻想下

跪求位置

300有咩售後服務先

賣書係part time，做雞係正職

黑衫mk妹ok wo $1000我屌

有下文

左2都唔差

好過冇啦

幾時輪到屯門華都呢？
延續當年揸波仔風光

葵廣果啲書店不嬲on9+黑店
上年同女朋友去賣7-8本舊書 諗住睇下咩價 賣到少少都好 成堆書都好新淨，冇穿冇爛
之後葵廣啲mk仔夠膽死同我講呢堆書30$同我收哂去 仲話比多我 出面應該冇人收 我講完不了 佢地仲係到氹我同我條女賣比佢地
之後我扔哂啲書落垃圾桶
唔知佢地有冇執到

售後服務係指包書咋成班用碌鳩諗嘢

咩售後服務？
性交轉運啊？

有咩服務

以前係藍田都試過
一上電梯就比人兜

Btw 300蚊幫我打個飛機都抵

300$ 有告鳩你強姦

藍田同旺角都有好多學生妹問買唔買書

我係中學做架，我想幫我D學生買書，書同服務有冇得批發價

包書留咩電話

300蚊想開大咁大諗頭

我住藍田 成日都比人兜

幫你包膠 包書膠

我都成日比人問

有冇花紙選擇？

包膠呀

玩到一半早洩

手口服務

真係黑心 300/Q做爛市
Btw 我鍾意

忍住先

唔該我想讀翻書

開咗樣先講
切勿跟車太貼

痴撚線

服務點樣枇發,你幫你D學生爭取埋?

叔叔都想買書，有冇售後服務

300q

依條咪要賣囉

妹妹我要買書牙

可唔可以唔要書，淨係要售後服務？

等巴打包膠…

眼德 -10000

屌想去買書添

搭緊車個D到左未呀 影相啦去

我買100本書，有冇多d服務先

挽你屎忽咩

搵個重300磅姑娘服務你

根據市價, 300蚊可能只係可以陪食一餐飯

有件葵廣雞負評

書局多純情學生哥同毒撚出沒，即係客源廣。做雞都要識mark市場嘅

HJ2Q

派我去放蛇啦

我一日買一千本

cls

某職業仲唔便衣放蛇？

我要買書

啲書我唔要
淨係售後服務ok?

有圖未呀 又話去又唔影相

d書簿費可能係好多人做兼職既血汗錢黎嫁
咩叫好難插手，依家係直頭比左錢唔比貨你喎
用app用ig咪仲易比人呃，人地起碼都已經有間舖，咁都拉唔到人
死黑警真係廢到

賣書妹 : 先生，可唔可以幫我買本書，唔該呀
腳膠 : 幫妳買10本又點話，不過有條件
賣書妹 : 咁好....10本! ，咁條件係咩 ???
腳膠 : 妳過一過黎
賣書妹 : 噢...
(帶賣書妹去一個無咁嘈既地方)
腳膠 : (o係賣書妹耳邊講) 俾我聞下妳隻腳
賣書妹 : (<—面紅)
賣書妹跟住呆左
腳膠 : 小姐，我趕時間架，唔制我走架喇
賣書妹 : 咁好喇，係咪聞一聞就幫我買10本???
腳膠 : 聞每粒腳趾/腳趾罅就當1本 ，索下成隻腳板 (著住熱褲+除左襪) 就5份喇

賣書妹企左成日，又想快d收工，所以收尾答應左。

之後帶左賣書妹去一條後行，佢除左隻鞋 ，遞起一隻透到腳趾同腳板既襪 。o個時已經有一陣好強烈既臭味飄緊出黎 ，聞到真係扯哂

見到咁撚正，味度又咁強，緊係即刻開波啦 。賣書妹企左成日，d腳汗真係臭撚過鹹魚 ，用個鼻又佢腳板一路掃，去到腳板心真係頂唔順，直頭黎一個濕吻 ，我啜呀! 。 賣書妹當堂左，但係好似又幾enjoy

玩完臭腳板，最正既一刻黎喇 ，賣書妹剝左對襪， 陣鹹魚臭腳味全力散播

賣書妹企到腳支力，所以就郁郁下自己d腳趾黎放鬆下。見到d腳趾咁性感 ，即刻將個鼻痴埋去，夾o係腳趾罅中間 。用個鼻o係佢d腳趾罅到摸擦，擦左d老泥出黎 ，真係極大收獲

最後就係聞佢隻黃咁咁既臭腳板 著完襪隻腳板真係特別臭 聞到腳板心汗位既味度真係食過返尋味

有閪屌就話啫...

暑期工

書中自有黃金屋 書中自有顏如玉

搶書單都好多年
我都係教d學生搶咗就由佢
唔駛拎返
返學校拎多份或者問同學借

我又屌

三百一Q屌少女抵玩

其後有網民透過fb專頁分享同場買書經歷，指日前與同學到場，即有少女店員以三折價兜售，惟到書店後店員快速把書放入袋「睇都未睇計都未計」，就開價1700元，網民稱自知「中伏」，惟因被店員圍住只能照付。

明明就二千蚊Q
咁講啲書$170都唔知值唔值

屌 好撚想買書

買100蚊 淨渣波得唔得

仆街啱啱行過五次 都冇人理我！

引到咩人
最多咪兩登仔同咸濕伯夫去
真係買嘅純情中學生都唔會去啦

問湯家驊

毒到唔想做你生意

含撚都好啦

我又要買書

日日去葵廣

有無拎住張書單先

毒撚特別多幻想

如果我係當事人 一定唔明佢講乜鳩
實問佢咩售後服務

最多未包書膠
呃多你3舊水

正

300蚊

以前觀塘有一間，真係有。係兩層商場果邊。

我中同講，佢食飯時間去賣dse書，咁岩成間鋪果日咁岩得個mk妹。

個mk夠膽死開價50，咁我朋友緊係拎起疊書即走嫁啦。條女就用手按住疊書係到講價，開黎開去都係幾廿蚊咁加，又話身水身汗咁拎黎唔係拎番走掛。我朋友見個價咁低就想走啦。就講左句屌，算啦，我走啦，唔好煩。

條mk妹就話最多屌一次放低疊書。跟住真係入左休息室屌，仲話快手，佢朋友會x點番黎。仲要冇套中出。

朋友第一屆dse，ocamp爆

呢d經驗可以回味一世
重點條mk質素點先

真定假呀

只要售後服務 唔要d書ok?

裕民薈間檸檬書局？？

送貨姐

廿蚊揸波波,ok?

3舊抵屌呀
有無地址

拉哂人封哂艇

下年請早

屌
我屋企幾百本書
起碼屌到十幾廿次

聽日放工去買書

300咁抵屌 我又去買得唔得

樓上有地址

$300想錯你個心啦, 捉你黃腳雞就有份